[娛樂界統計學家] 回顧金彩元(牙降)粉絲如何利用毅進制分析女神非空降閪！

1.

2.

媽呀好撚柒

之前仲有篇ptt 搵唔番

D PD489正係反油B 唔反降 假清高

點解金彩元俾錢空降但又冇乜鏡頭
唔明點解要咁

又bin禾地c

下 咁先高招==
你睇下嘈婦咁多鏡頭咪俾人屌囉
但啲降飯就可以扮睇唔到
仲可以扮晒可憐話冇鏡頭都出到道
其實咪又係空降閪

本來公司只係課一個位
點知諗諗吓 都係課埋佢囉

性招待

金彩元唔係空降囉
要求交出名單還彩元一個清白

想知空降centre 今次cb 仲有冇得企centre/叫自己做centre🤔

是但拉
第一已袋 理能得你==

但要性招款 妹妹好慘

岩牙✊🏻💘

吾緊要拉
平時都已經招待開我...

屈啦

友蛇又呃香港人啲ot 錢 快啲死全家🙏

4gaylo把口咁撚死臭

你開ot 上連登 小妹作為網上革命師梗係要燈死你🙏

拉 垃圾post